be water既真諦係乜嘢？

一個字 濕
明唔明睇你造化